tvb記者影緊上環mtr車箱入面 請義士唔好除口罩

推

唔好除口罩

PISH

搵佢出嚟

屌佢老母又黎

Pk

push

pish

Push

又黎
屌佢老母真係唔死都無用

打鳩佢啦

有冇得整爛佢部機
跟住私了

Push
DLLM CCTVB

到咩站？

鏡頭喺邊個位影

仲係上環影緊

Pushhhhhh

見到好多人喺上環地鐵內已經拉低口罩，
千萬千萬唔好因為一時疏忽而曝露身份！！！！
即使記者已經盡量唔take示威者嘅樣，但都難保會唔小心影到！！！

離開期間請完成以下清單：
1. 喺冇閉路電視嘅情況下換衫、褲、鞋
2. 冇戴手套嘅，唔好亂咁掂周圍
3. 防護裝備請收好，敏感物品請丟棄
4. 睇清楚回家路上有冇人跟蹤，盡量小心，唔好向人曝露自己嘅夢境
5. 千萬不要搭西鐵

屌你老母cctvb又做仆街野

食屎cctvb

仲影緊屌佢老母

推，車箱內手足幫手提其他手足

仆街TVB

推推

Cctvb

推 保護自己

光復香港 時代革命

Cctvb垃撚圾

要內鬼出黎先?

[member有個帶眼鏡深藍色衫巴巴打除左口罩換裝呀[/member]

除哂口罩真係想一網打盡

自

唔好除

屌 咪撚除口罩呀 係月台影緊你地

唔好除呀，仲影緊

Pish

換裝呀

打柒佢

咪除套呀，仲影緊呀屌佢老母

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工

CCTVB 推推推

屌你老母CCTVB

23：41南昌站冇狗
呢到有得搭巴士安全出旺角
701巴士 去到2點都有車
一定安全 唔近地鐵 可避狗

屌你tvb

上埋車影

搵人煩鳩佢等佢影唔到！

推
唔好除口罩
搵到廁所就換裝

cable都係

唔好除口罩啊

去到無cctv無鏡頭先除

Rubbish cctvb

屌佢老母tvb

再推

p

01都影緊，唔好除裝住

屌你老母cctvb

搵人大聲講，喂咪撚除口罩tvb影緊

一日未返到屋企一日都唔好除！！！

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

幫推

一個都不能少

推
黑警冚家剷

搵人大聲嗌，喂咪撚除口罩tvb影緊

唔好除口罩／面罩。

可以係住所前後一兩個站出，
中間先搵安全地方換衫除罩，
然後再行返去買野食或返歸。
正常一個站都唔會行好耐，
三、四個字都應該行到返去。
跟唔跟自己決定。

我5年前都係咁講
比人屌到飛起

neway唱通K

1) 旺角

九龍旺角亞皆老街65號旺角中心1期4及5樓

上午10:00 - 上午05:45
(颱風期間,照常營業)

2）荃灣 上午10:30 - 上午05:45

新界荃灣眾安街55號大鴻輝(荃灣)中心13及15樓(前英皇娛樂廣場)

3）沙田

新界沙田富豪花園商場地下27-30B號舖 星期一至五：上午10:30 - 上午05:45
星期六，日及公眾假期：上午10:00 - 上午05:45

4）尖東

九龍尖沙咀東部加連威老道100號港晶中心3字樓

來源：我 本人岩岩上網cap

點解唔換3

唔止cctvb影月台既，有線岩先都有影

其實未必係壞事，有記得影住d狗唔敢亂黎

帶多陣口罩先啦義士

垃圾cctvb

又係你tvb

垃圾

Rthk都有....

RTHK都有少少

黑警mon post,頭先大西北好多狗,有人叫旺角出,mon完post就出旺角,
番歸要be water

屌又嚟

又係CCTVB

推！！
保護義士！
少一個都嫌多

唔好除口罩！

無綿新聞 出賣港人

又係tvb

TVB食撚屎

上車個下就一定唔除 有cctv

嘩,屌你老母改名做 支vb啦

熱門

其實喺狗鐵入邊幾時都要戴口罩

借位

警察著哂制服就唔洗show 委任證？

時代唔同了

光復香港

推推推推

就算無記者 mtr都好多cctv!

清算TVB

見到CCTVB識做啦

屌7無線啦

不停影住上咗車坐低咗嘅義士

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

唔好文宣同賽後檢討住, 啲狗搜捕緊義士未安全呀

捉撚住佢啦, 咁仆街都得既

PUSH

犬車扮家長⚠⚠⚠
UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

又撚係tvb

我要去醫院

我冇野講

死tvb
邊個話tvb前線無辜

23：59南昌站冇狗
呢到有得搭巴士安全出旺角
A出口右轉有 701巴士 去到2點都有車
一定安全 落車唔近地鐵 可避狗

我無野講

如果港鐵見到CCTBB ，可唔可以開遮擋住？

屌

DKLM

推

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！

開遮，開遮，開遮！！！

睇緊RTHK都影哂車廂內既義士

打鳩佢

YouTuber 零製作 突擊粉絲見面會，無地方（如大西北）去既朋友可上去捉棋

妖 又係tvb 佢地幾時食屎仆街死？

真心覺得好多人唔知幾時變裝，
銅鑼灣、元朗又話入商場換，
跟住換完又唔戴返個口罩，
甚至有人係地鐵站大堂換
咁完換法好危險，要出篇教學。